[rugby撚] 你係同女仔一齊打波就入嚟

想講每次同男仔一齊打(因為自己女仔隊成日都唔齊人所以要同男仔一齊練波),當佢哋嗌你個名個一刻當佢哋傳波比你個一刻(仲要知你可能會接唔到慢慢傳俾你)會令任何女仔心跳加速 最重要係踢波唔成功傳波唔成功都會鼓勵個女仔
其實唔單只係rugby,其他運動都一樣

男仔主動啲啦

利申 見過朋友打rugby咁樣溝到女

以前同班［女性］操過
又唔靚 又無心練 又無火
都唔知為咩打波
眼見格離隊啲tb都靚到dom一聲既
真係心鳩酸

為咗俾人傳波同鼓勵